\chapter{Présentation de l'application GAMMA}

%\subimport{.}{epigraph}

\partialtoc
\newpage


La combinaison des différents outils, méthodes et technologies précédemment cités nous a permis d’aboutir à la solution ci-après.
La présentation de notre interface web va se faire en quatre parties.
Nous allons d’abord voir les interfaces communes à tous les utilisateurs,
ensuite les interfaces spécifiques au profil de la compagnie de transport utilisées par l'agent de transport,
celles spécifiques à la compagnie maritime utilisées par l’agent de fret et enfin, celles de l’administrateur GAMMA.


\subimport{sections}{common}
\subimport{sections}{cars}
\subimport{sections}{client}
\subimport{sections}{admin}


